當廢老要在港鐵犯法

在車廂中進食最高罰款$2000

左邊

啲廢老又會扮喊話你蝦老人家㗎啦
好戲過奧斯卡

舊香港人：老野 地鐵
新香港人：廢老 港鐵

左邊條女同你示愛喎師兄

佢個袋 "I xxxx you love me" 比哂暗示你仲唔去馬?

淨影左邊ok?

左邊More

淨係識係到影影影 咁有冇通知職員呀

如果單野係廢老屌9後生仔
連登仔會話：又冇整污糟地鐵，關你撚事？

廢老犯法不是無罪

睇袋知身家

MORE

Gay test

所以結論係，條廢老有冇整污糟啲地方，食緊嘢嗰陣!

屌其實喺地鐵食個包啫 有啲廢老係黑人憎 但後生仔有時趕時間飯都冇得食 喺地鐵食個包 都唔洗放上網批鬥啊嘛 ？咁同廢老有乜分別 郁d就放人上網

規矩就係規矩

咁你就要問下啲仆街廢老同師奶喇，下下放人上網批鬥，搞到後生仔日日提心吊膽，宜家屌返啲仆街其身不正都唔得？又要包容呀？

正評

條女好似幾正

冇整到周圍都係唔係大味野就算啦
Between 左邊

其實樓主既重點係左邊
唔好討論條老野食唔食野啦

點解唔cut剩個廢老 係咪轉移視線

唔影響到人唔整污糟地方就算啦

扯左

扯右

左邊條女條腿有少少大腿肉 唧左出黎

我知重點其實響左邊

需要更多證據

梗本就影女

yes 掛羊頭賣狗肉

樓豬邊係影廢老姐

好多真心

歲月

地鐵範圍影相好似都犯法

右邊個廢老比你扯
我扯左邊

我陣間 send email 投訴
俾多幾張做證據

on9

當樓豬要在港鐵犯法

我留意唔到廢老做緊乜？

批鬥人係咪好威

扮影廢老食野，其實係想影條女 more

好唔啱，快啲影多幾張證據啦

YOU
LOVE ME

係火車

有冇多啲多角度證據

支持港鐵食嘢
無影響咁食嘢有咩問題

謝謝樓主你影底罪證
世界上好需要樓主呢d咁有正義感既人

條女大脾
呢啲就叫有肉地啦

CHING影女咋?

連登人一向都寬己嚴人..
講真有規矩話唔比食咪唔好食住囉
落咗地鐵邊行邊食都得
做壞規矩 帶壞曬個頭
成日自己話唔影響人就得
屌 咪又係你自己認為
咪咁自私啦
到時d廢老蠻不講理咪又係跟你地一樣咁撚自私

重點係左邊

喺火車食住飽睇呢個Post
自己未食早餐趕返學
搭車好小心咁食飽 食完袋好個膠袋
講真我一啲罪疚感都冇
如果有人嚟拍拍我膊頭 叫我唔好食
我都會收返

但下下影上連登真係好撚戇鳩 一陣咬粒香口膠都俾你影撚住

舊登真係冇咁多呢啲人

左邊摩亞

錯重點

做乜影我條女

驅風一流

依家唔見有寬己嚴人
況且點睇都似樓豬做壞個頭先

又嚟老屈大怯？

法

唔好話唔整污遭地方就冇所謂，當全部人都咁諗，架車就變亂葬崗，臭到仆街

左邊more pls

借廢老過橋影女

我認為唔夠證據 有冇多d圖

我知你舊，舊到仲係幾年間都仲用5P字

一有係字嘅回覆會變「系」

不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，
使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

好似都係罰5000啫 唔撚驚

如果講普通話就搵職員啦